又收到好人卡

我五年前廿二歲時識咗個女仔，上年我撞返佢，原來佢係我間公司做嘢。突然見番面，大家都好多嘢講，之後我搵咗一日同佢食飯，食飯嗰陣傾咗好多日常生活嘅事情。大家都傾得好開心，嗰日仲傾到八點幾，食完仲送佢返去。
而係12月嗰陣，因為公司重新編排職員佢嘅部門，咁岩得咁橋，嗰個女仔同我同一個部門。大家仲一齊做嘢，而呢一段時間，大家相處得愉快，我哋仲係WhatsApp成日傾偈。有一日，我醒起佢係WhatsApp度話好鍾意飲奶茶，但飲完奶茶就瞓唔着，而佢想飲又唔敢買，之後我就突發奇想搵日返工之前送杯奶茶俾佢，擺響佢枱面。佢好開心，同我講：你對我真係好好，公司裡面冇乜人可以好似你咁對我咁好。
唉，咁即係話我已經冇機會啦？

感建分

咁叫好人卡？樓主a幾

A0

未算拒絕你嘅，仲有機

有預感呢個星期會有好多奶茶post

其實做到朋友已經好好，希望可以一直keep落去

真人真事okay?

？？比d信心自己

都唔知佢有冇男朋友
我一路都冇問

橋就我地比 女就你屌

唉，唔想咁累人
做朋友已經好好

又多隻兵

擺台面咁無誠意起碼送去屋企啦

佢咁樣對你印象都幾好呀
似乎都係好事呀
而定又反正係同一個office
唔係都係一個好機會咩？

不了

之前試過有女仔咁講，都係冇機

樓主嚟？

咁都唔識送去佢屋企 抵收好人卡啦

你甘心只係做朋友咩

唔洗心急既
由朋友開始做起先囉
又未知佢對你點

我都唔知
總之就唔想咁癡線

都好